東屋台攞咗米豬蓮貼紙未 全世界入屯門買爆佢

兩個店主為咗救手足
看住門口唔畀黑警入
畀啲仆街死黑警禁生撳落地下拉咗
呢個恩我哋一定要報
唔該聽日全世界入屯門重重地懲罰店主
仲有即刻貼張殿堂級米豬蓮貼紙畀佢

首先希望店主們同跳舞仔都平安
下次入屯門食！

睇到好撚嬲
啲黑警冇底線到強行侵佔私人財產
知自己就嚟畀人清算
發撚曬癲咁

聽日開唔開到鋪都成問題啦
可唔可以唔好咁離地

留番啲比我懲罰
你班友仔唔好晨早就食晒人地啲嘢

唔知有冇員工代開舖頭
如果冇等佢開番一定要喪買

有兩間分店

班友痴撚左線
人地今晚變唔變浮屍都未知
抗爭喎 笑撚死人咩
又黎好嬲呀,,又私人財產 又產權又成
屌你老味 幾個月喇 訓醒未呀 今日POPO已經唔講法律

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

香港人就係咁 每次都係要有事發生咗之後先諗解決辦法 等自己良心好過啲 而唔會諗點樣可以唔令件事發生

禁錯負面，懲罰自己食多十餐
下次入屯門必去

推

離地到冇眼睇
但香港正正充斥大量依類贖罪型淺黃
CLS仲叫人聽日開鋪俾你去懲罰

「香港警察唔係大哂」既應對方法係去幫襯黃店
真係激撚死

係因為狗同港共日日都刷新道德下限

早排太古/黃埔撚狗阻狗
早排遊行大把黃店比手足呢埋
都無事

但今日就出事啦

香港人都係受害者
根本無得預防
721 831 都刷新哂全香港人認知架
唔通我地有得唔令呢件事發生？

老闆被捕嗰日
日頭係佢親手去我枱遞杯iced latte 畀我
好好飲認真

都無開

優質食市

【屯門衝突】東屋台老闆娘涉阻差辦公被捕 警持手令押回住所搜屋

on lun 9
是但莫須有
之後又關間屋咩事

個時譚文豪又係咁
無啦啦比人搜完屋先放

非法進入私人地方之後再屈人阻狗辦公 幾勁

有

根本就唔會告你
擺明係嚇到你唔敢幫d後生

以暴制亂，做乜都得